有冇改善睡眠質素的方法？

聽過啲咁嘅建議，但唔知work 唔 work

例如睡前兩小時內不飲水

睡前三至四小時不進食

做下拉筋，舒展動作

重有無？

其實如果想晚晚一教訓天光
只要你日頭做勁多野
用勁多體力
一定瞓得着囉
絕對冇可能再出現失眠嘅情況

訓前打個飛機
一覺訓天光

leave hk

確保你樓上冇生人住

鬧鬼仲客易處理過嘈音問題

戴耳塞同眼罩，一覺訓天光 不過有時都會訓唔着，做運動個個禮拜即刻好好訓

香港太多街燈
加多層窗lim, 黑d 好訓好多

耳塞一定要
用開泥膠形個種

係咪壓力大
試下飲d安神茶 減壓茶啦
平平地可以去7仔/藥房問下